［突發有圖］唔該禁多位巴絲打入黎評下理

太多對話唔想睇
不過其實借人野，多數係盡量要原封不動還俾人，唔知知係咪而家小朋友個玩法轉左啦！
如果係我都係出返去先

Too long didn’t read

前面係借野 後面講所謂既道理 btw 唔該你

此帖必🔥

tldr
就咁睇圖係咪借咗個結他俾人之後條友就貼滿公仔咁還番俾你?

直接post條友真樣啦

明顯係佢離晒譜，自己借完人嘢仲怪番樓主 啲貼紙仲要貼到成支結他都係，唔講真係以為支嘢係佢既

貼左咁多貼紙 應該要比返d貼紙費佢

開鳩佢名啦 借人野仲搞到人地d野咁污糟都仲咁串 尤其結他 唔係個個都鍾意貼貼紙 仲要咁撚柒 仲話係人地錯唔應該借野比佢 屌撚佢老母 00後？

係

冇錯00後

唔該巴打 絲打 幫幫手推下 感激不盡

而家00後好小氣架，千祈唔好推到人跳樓

公審有咩意義 叫佢賠新架啦

問人借野，但當自己野黎用，仲可以理所當然屌番你轉頭，呢D真係世界級
樓主你今次真係唔好彩啦

其實件事都發生左啦，有d咩需要評下理？
你放d對話係度等我地講返d岩你聽既說話我唔覺得對成件事有咩幫助
反正人地都做左，件事又發展左，
你不如諗下有d咩事你可以做先啦

Btw係佢既問題，不過你同佢唔熟又借比佢你都有問題

唔係啊 佢係後面講佢所謂既（道理）

都係想睇下各位既意見 勿插

一睇就知係歪理詭辯啦，如果今日你借嘅係車，佢玩到甩皮甩骨又要入廠大整你會點做？

打咁多字浪費時間

開名唔該

我唔係你我睇到都覺得好嬲

好 唔該巴打既意見 我覺得佢好似當左支吉他係佢禁

Btw 巴打啲錯字改一改佢

00後 開左名 可能聽日有頭條 跳樓個啲新聞

.....好既

佢貼咁多貼紙你知唔知？
佢內容係話得到你默認

淨係貼一個

不過有人咁仆街我都係第一次見

你個friend咁都有朋友

跟著就......

多謝巴打用時間睇哂

報警囉

算....

但佢話見唔到你個一字
佢針對呢個位話你比佢咁做

同埋你幾時發現佢貼滿哂？

算？
咁你開post目的係？
開名啦，00後班垃圾冇一個係要可憐

開名啦 呢啲人無啲教訓唔得
串過馬撚 睇到都想打佢

小朋友齊打交

放上黎有撚用咩

評完理公審完你會攞返啲錢咩

做啲實際啲嘅野仲好啦

welcome to facebook/ig

唔明你開post想點
唔通我地一致認為佢唔啱 佢就會死死氣比返錢你？

睇下而家啲人係點

唔該曬 禁多位巴絲打睇哂 E個post只係想比你地睇下而家既00後係點 勿插

兩個都係中學未畢業，講完

喂細路，返去溫書未啊？

Btw樓主不如死返5P

幫你推下喇

開個咁既post都唔知你為乜 話乜撚野睇下對00後有咩意見？ 意見就係你地兩個都一樣咁戇鳩

不喜勿插